[黃色股票圈] 一人一蘋果 共狗遠離我

支援肥佬黎

簡單講，每人$3000左右已經可以揸蘋果入市表態，打個好明顯嘅signal，仲可以推埋上國際線財經，入蘋果之後年年收良心息

我就唔到 $0.5 唔撚放
繼續瘋狂入市推撚到蘋果變火箭

3000蚊買佢股票 都不如課300蚊金

why not both

反正我賺幾多都會連本捐
本身都係預左捐幾萬蚊
而家入一入市，放一日睇下聽日變幾多，點都捐曬佢

直接課金啦痴線

入唔到蘋果戶口架